有無人諗過跳犯條例係陰謀

故意推條唔會推既 之後等重要既偷偷地過